★又有！旺角檢獲8千隻總值約15萬元的色情光碟

旺角警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，於本月11至15日一連5日進行代號「搜鷁」的掃黃行動，突撃搜查區內多個住宅及商廈單位，搗破兩個賣淫場所，以及檢獲一批色情光碟。

行動中，檢獲一批證物，包括總值約15萬元的約8千隻色情光碟、約2萬港元現金、一批色情招牌、安全套及潤滑劑。

講真，四五千話多唔多話少唔少

廢老連J的機會都要剝削

HK No IT confirmed

未做到國家主席就俾人收咗皮

一蚊隻都未必有人買啦